# График, индивидуальные планы работы и отчёт

## План-график работы над проектом

|№ n/n|Мероприятия|Ответственное лицо  |Срок выполнения |Отметка о вып. |Результат вып.|
|-|-|-|-|-|-|
|1|Определение проекта|Вся команда|3.мар|Выполнено|Git-репозиторий c Word документом.|
|1.1|Формирование команды|...................|3.мар|Выполнено|...................|
|1.2|Составить план проекта|Вся команда|5.мар|Выполнено|Git-репозиторий c Excel документом.|
|2|Анализ наиболее популярных платформ для написания смарт-контрактов.|...................|...................|...................|...................|
|2.1|Поиск и анализ платформ для написания смарт-контрактов|Вся команда|15.мар|Выполнено|Git-репозиторий c Word документом.|
|2.2|Составление отчетного материала|Вся команда|15.мар|Выполнено|Git-репозиторий c Word документом.|
|3|Введение (Теоретическая часть)|...................|...................|...................|...................|
|3.1|Что такое смарт-контракты|Герасименко Демид|25.мар|Выполнено|Git-репозиторий c Word документом.|
|3.2|Из чего состоит смарт-контракт|Коняхин Дмитрий|25.мар|Выполнено|Git-репозиторий c Word документом.|
|3.3|Как он работает|Герасименко Демид|29.мар|Выполнено|Git-репозиторий c Word документом.|
|3.4|На каких языках программирования разрабатываются смарт-контракты|Коняхин Дмитрий|29.мар|Выполнено|Git-репозиторий c Word документом.|
|3.5|Составление отчетного материала|Вся команда|31.мар|Выполнено|Git-репозиторий c Word документом.|
|4|Практическая часть|...................|...................|...................|...................|
|4.1|Сравнение платформ для написания смарт-контрактов. Какие существуют преимущества и недостатки у каждой из платформ.|Герасименко Демид|20.апр|Выполнено|Git-репозиторий c Word документом.|
|4.2|Анализ ЯП|Герасименко Демид|25.апр|Выполнено|Git-репозиторий c Word документом.|
|4.3|Составить таблицу сравнений|Коняхин Дмитрий|27.апр|Выполнено|Git-репозиторий c Word документом.|
|4.4|Выбор наиболее популярной платформы |Коняхин Дмитрий|29.апр|Выполнено|Git-репозиторий c Word документом.|
|4.5|Составление отчетного материала|Вся команда|30.апр|Выполнено|Git-репозиторий c Word документом.|
|5|Заключение (формирование общего отчета)|Вся команда|20.май|Выполнено|Git-репозиторий c Word документом.|
|6|Работа с сайтом |Вся команда|3.мар - 20.май|Выполнено|Сайт.|
|-|Защита проекта.|Вся команда|...................|...................|...................|

## Индивидуальные планы работы

- [Герасименко Д.А.](gerasimenko.md)
- [Коняхин Д.С.](konyakhin.md)

## Отчёт

...
